杯葛加泰集會！

我地要國際勢力支持就吾好掂呢舊
豬頭骨！
加獨連美帝歐盟都反對之時，香港人死去支持做咩？
甚至吾排除加泰人都只系想利用香港黎沾光渣！
連人地的企圖都吾知去聲援人！
我地反警暴？
就算用咩名目都好一定會俾人覺得同加泰勾連
以後香港有咩問題即刻就提加泰禁點算？
重有點解今次有不反對通知書？
會吾會系陰謀？
我地系抗爭者吾系耶和華，無論幾同情人都好請放在心中，吾好行動支持呀！希望各位審慎考慮

突發 有人想自廢武功 全世界入嚟幫拖啊！

同意

拉

屌 你咪杯囉 做乜鳩
連登只係宣傳渠道唔係大台 又無人逼你去

撐警集會又唔見你喺度開po話杯葛？

雖然用詞有點激動
但係小心駛得萬年船！呢壇野隨時整死場運動！